人性，迪麗熱巴做你老婆，但要求你親共，制唔制？

制

唔制

ok

無問題

最好有得加入埋共產黨 有錢齊齊搵

但個問題係 人地共慘黨都唔係個個有熱巴食
我諗唔到 點解會比你食而唔自己食左先

奶埋共, 整多一件佢既級數既黎做二奶ok?

食埋佢d錢 又食又拎

我愛中國

韓紅就制

不嬲都奶共，咁著數？

我不入地獄 誰入地獄？

玩殘左就離婚脫黨

我願意為左我老婆入藉中國

死先可以退黨..

制
條女好撚正呀

諗起都扯

有美麗系屌 不反共了

純文字討論？

條女咁豬

瀨共都得

搞笑，兩樣都係好事，何樂不為。

新會然？

叫你比圖就比啦，新你老未

你估你桐生一馬彈出彈入咩

你認真？

好樣衰

點解唔得 條女有返咁上下錢 一齊移民去美國啦
做美國佬都可以親中

佢個樣似射精男

比一千萬我 我即刻投共

迪麗熱鮑

無熱巴都制

諗起柏圖

前題係咪共享老婆先

樓主係抄post

奶得共 可能要同啲領導 共享老婆

我直頭奶都得

本身對呢件支那臭閪無興趣

屌到佢支持港獨為止

笑撚咗 韓紅都要圖

大丈夫有所為有所不為

我制

親兩次ok?

唔識欣賞

點只親共,幫毛主席含埋撚都OK

笑到仆街

老閪都制

即刻高聲呼喚我愛毛主席

唐嫣得唔得？

負皮個d係女嚟

我係古晶，六歲出嚟擦鞋幫補家計，八歲賣血幫阿媽醫病，十歲考會考攞九優一良，十五歲攞十大結出青年。我覺得自己好靚仔，葉子媚亦都好賢良淑德，陳百祥係世界上最叻嘅人，袁木好誠實，李鵬係我哋最偉大嘅領袖

屌得未？

制!
然後彷效習主席 送子女去外國讀書
揾夠銀就投資移民

正如反美鬥士司馬南話齋:「反美是工作 赴美是生活」

要個似迪麗熱巴嘅 得唔得？

連登仔求其係街溝一條女都靚過佢十倍啦

但係佢已經係我老婆喇喎

整容樣

真係睇唔慣呢d 樣 唔制

要我污染突厥人血統，良心過唔去，寧願你攞支槍迫我做狗

左手熱巴， 右手老毛， 人生已贏

支那人就收皮啦

親北韓都制

個位巴打咩事咁睇唔開係都要圖

維吾爾人呀

咁樣衰不了

屌一次就可以了

新疆妹真係好正 可惜為左上位都要投靠劣等支那種 如果唔係就變成隔離單新聞個女主角咁

我本來就是共慘黨的

英雄難過美人關

戇鳩新會然

有我唔怕呀,口上親共有咩難度?

我可以 幫黨溝淡啲血統是國民責任

未又係雞

識貨呀 揀韓紅

習主席是我們心目中的紅太陽！！！！

就係冇先要反共姐

幫習近平含撚都肯

What name

唔得
法拉/sunlight就ok

自古幾多英雄豪傑難過美人關，何況如今節氣低落既人

跟埋佢姓都制

劉亦菲既會考慮下
熱巴諗都唔洗諗
不了

整得太撚誇張,我接受唔到囉

好似細細個已經係咁 無整過

人地出左名冇整容

打個電話去大紀元就退到啦

好心你地唔好成日ff我老婆啦

制！ 第二晚離婚反共

咁啱見到真人會好誇張

我親isis都制

要李一桐ok?

個樣不了

好,給我

因為d大陸妹照住佢個樣嚟整，所以你覺得佢係整容樣

一直唔覺靚 仲要冇波 唔要都罷

領導已上

好撚中二

瑞馬席丹就制

有可能唔制？

所以話，想港獨？

我是中國人 正評

大陸雞送都唔要

唔制
我老婆靚過佢

親納粹都得啊

你幾時聽過啲上網plan舊客有優惠？

係ok但係完全唔靚女

不了

CHING都食得幾偏,不過都好既無咁多對手

屌係想屌
但係親共做國賊就不了

韓紅

咁都有關係

一定ok！